[pixel 2 xl]有冇巴打detect唔到sim卡?

宜家用唔到部機

restart咗好多次都唔得

pixel

我有部一切正常可用 7月18號買的 用左幾日仲有15個月保養 送個貴價套 有冇興趣 有興趣telegram我: carmenxddd

原來係我sim卡壞咗

okok